有無人係沙田執到藍色腦魔匙扣牌！

我跌咗可能係火車站附近，有無人見到呀
如果執到可唔可以話我知呀

執唔到

個到咁多大陸人
冇梗啦